D雀仔係咁叫，好撚嘈呀

點訓教呀

真係好撚嘈

三點又叫
五點又叫
六點又叫

低層係咁 試下住高層/唔住村屋

27樓都聽到

有無方法嚇尻走佢 早過鬧鐘成個鐘喺度尻叫

屌
嘈撚到仆街
未夠鐘起身就俾仆街雀嘈醒好撚嘈

咕菇故~~
咕菇故~~

咕姑固

落去同佢地傾計

仆街，未夠三點就叫

我果邊都係

點訓啊屌

已經係咁叫緊

細過慣左，冇咩所謂，反而覺得好自然好舒服

聽住佢地吱吱叫都會較快訓著

你班仆街住森林？

Woar ，woar ，woar ，woar......

屌
晚晚無撚得訓

隻雀真係好撚on9
愈叫愈高音 聽到都覺辛苦
唔撚到走音都唔停 搞到我訓唔著

哇噢

哇噢

哇噢！

哇噢！！

哇噢！！！

屌你 有聲

琴晚失眠 4點幾醒 聽雀仔叫到依家
見到個po 跟住啲叫出嚟 好親切..

你叫還叫唔緊要唔好坐係我房窗出面簷蓬叫啊大佬 隻衰貓不停係到噠噠噠噠噠一齊叫

準備訓
警告你班仆街雀今晚咪撚嘈

有無人知點解佢地咁早醒?

開始轉夏季？

今晚決定早啲訓，希望唔好失眠

我都係

訓唔著

7

6

抵

聽住收音機訓

雀仔要扑野嘛

屌佢老母我隻貓又同出面隻雀Battle喇救命

環回立體聲

養貓最怕佢地半夜嘈....

各位訓未？

屌你老母

報告
1:53未有省聲

就快想落去斬死班雀架啦

我果邊都未有
快快手跳上床

仆街，1:59開始有雀叫

而家有啦

屌
點訓啊

宜家訓 希望 可以一覺訓天光

石屎森林得唔撚得呀 屌你老母
你問啲雀啦問我

屌你老母雀算咩 我比蚊咬撚醒
好撚痕呀屌！

我個度d雀11點幾12點就開始鳩叫 痴撚線

其實會唔會關光污染事？

嘈到頂唔撚順 開冷氣

真係好撚on9
突然好憎呢種生物

I know that feel
開殺它死滅蚊嗰款或者點蚊香啦

叫春鳥

有冇諗過係你地問題

前幾晚俾兩批雀battle嘈撚醒左
哇噢哇噢 vs 嗚呀嗚呀

最撚慘係有班廢老六點幾係到扮隻雀叫

唔撚係呀

講堅，啲廢老咩都做得出

真係好撚on9

宜家班雀又叫啦
今晚先翻工 俾我訓多陣都唔得

屌
有隻仆街大蚊係房
屌
點撚訓啊

開冷氣

一點半已經有雀叫，我屌，嘈到仆街

屌佢下晝都叫

上面條link係雀叫聲
無毒，放心

房無冷氣

屌，咁 早就叫
點訓啊
巴打同我一樣住低層？

係
叫到我好撚燥

中層，十幾樓

訓
俾隻仆街蚊咬撚左四啖

咁買蚊香

今日買

仆街雀又叫
嘈撚醒

其實有無得投訴搵人跟跟

其實啲雀仔嘅作息先正常

好多動物都係清晨約4點就起身

到我聽到 不過唔算大聲
反而咁夜仲咁多車聲

住30樓一樣聽到 嘈到仆街

就係呢幾隻仆街，認住佢，嘈住哂

噪鵑 先係大佬 夜晚四點到朝早係咁叫

好嘈啊

轉做鈴聲

屌
班雀由今朝叫撚到宜家仲唔停

收工
訓
警告你地班仆街雀咪撚叫
唔好嘈我訓覺

聽古古古會好好訓

到我起身返工

搵人整清晰版唔該

最好有埋呻吟雀

同巴打替更
紅日都要翻工只有我地有共鳴

一星期得一日假
狗工一份